8號朝上火情況

吉野家方向出口關閉
另一邊排長隊

［img]

ON99仲咁撚多人搭